有無手足自己係英國？

得自己一個都幾悶

有

我喺manchester
手足係邊鼠？

搵唔到

Liverpool 呀

28之後應該過Manchester

你淨係上連登唔做其他嘢

自己響香港

英國巴打

約我去街街

Meeeeeee

我暫時都叫係自己一個住 係倫敦

係倫敦

樓主，你無做madam喇咩？

警察招募日(夏季)討論區

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬辭左黑驚了？

我男人嚟

咁辭左黑驚未？

我講我參選緊美國總統你又信唔信？

點解唔quit狗隊啊

梗係點都死口唔認啦可
單機啦柒頭

做乜做狗做到咁
咩number ?
上過老豆揾仔未？

收皮啦食屎狗